กับลำโพง
ก็มีการสาธิต
ก็มีข่าวคราวความคืบหน้าของโครงการนี้มานำเสนอ
ความก้าวหน้าสำคัญของ
คืบหน้า
จากแต่เดิมที่ชิปและเซ็นเซอร์ของ
จากแต่เดิมที่เคยกินไฟ
ซึ่งงานนี้
ด้วยการใช้นิ้วและมือออกท่าทางเพื่อควบคุมการทำงานของนาฬิกาข้อมือและลำโพง
ด้วยการใช้พลังงานที่ลดลงและใช้โค้ดที่มีขนาดเล็กลง
ตอนนี้มันใช้พลังงานน้อยลงโดยกินไฟแค่
ตัวที่มีชิป
ติดตั้งอยู่ภายในเช่นกัน
ต้องเชื่อมต่อกับคอมพิวเตอร์ตั้งโต๊ะตลอดเวลา
ถึงตอนนี้คือการลดการใช้พลังงาน
ทองแดง
ทั้งหมดลงในอุปกรณ์พกพา
ทาง
ทำให้อุปกรณ์
ที่มา
ที่มีชิป
ที่เพิ่งจัดไปเมื่อสัปดาห์ก่อน
ที่ใช้เซ็นเซอร์เรดาร์ตรวจการเคลื่อนไหวของนิ้วมือเพื่อนำไปประยุกต์ใช้ควบคุมการทำงานของอุปกรณ์ต่าง
นม
นอกจากนี้
นั้น
น้ำ
บนเวที
ปี
ผลลัพธ์จึงหมายถึงความเป็นไปได้ในการยัดชุดอุปกรณ์
ผ่านมา
ฝังในตัวเรือน
พลาสติก
มาเป็นแนวร่วมในการพัฒนาอุปกรณ์
ยังได้เผยแพร่คลิปแสดงการสาธิตการใช้เทคโนโลยี
รวมทั้งลดขนาดฮาร์ดแวร์และโค้ดที่ต้องใช้ควบคู่กัน
รายการมานำเสนอ
รุ่นใหม่ในช่วงปลายปีนี้
ลดการใช้พลังงานและขนาดโค้ดจนยัดระบบใส่นาฬิกาข้อมือได้แล้ว
ลดลงเหลือแค่
วัตต์
วัตต์
สร้างเสียงดนตรีด้วยการขยับมือแกว่งแขนไปมาแบบวาทยากร
ส่วนลำโพงนั้นก็ใช้การเคลื่อนมือเข้าใกล้เพื่อปลุกลำโพงให้ใช้งานและใช้การดีดนิ้วเพื่อเปิดลำโพงให้ปล่อยเสียงได้
ส่วนโค้ดก็สามารถรันบนชิปสำหรับอุปกรณ์พกพาอย่าง
ส่วนโค้ดที่ใช้งานก็ถูกปรับให้มีขนาดเล็กลงเหลือ
หนึ่งในโครงการน่าทึ่งของ
หรือ
อะลูมิเนียม
อากาศ
อาทิ
อีกหลากหลายแนวทาง
เท่าจากของเดิม
เท่าจากของเดิม
เพียงเลื่อนมือเข้าไปใกล้ก็จะเป็นการเรียกหน้าจอเมนูขึ้นมา
เว็บไซต์
เหล็ก
เองก็ได้มีโอกาสบุกไปสำรวจสำนักงานของ
เองเตรียมจะออกชุดพัฒนา
แต่การทำงานของเซ็นเซอร์เรดาร์ก็ยังคงทำงานด้วยความถี่
และ
และด้วยการขยับนิ้วเพียงเล็กน้อยก็สามารถสลับเมนูต่าง
และลองเล่นนาฬิกา
และเลือกแอพหรือคำสั่งได้โดยไม่ต้องสัมผัสจอของนาฬิกาโดยตรง
โดย
โดยบอกได้ว่าสิ่งที่อยู่ใกล้เซ็นเซอร์คือ
ใช้จำแนกสสาร
ใช้มันคล้าย
ใช้เป็นระบบสั่งการภายในรถยนต์ที่ผู้ขับขี่สามารถควบคุมโทรศัพท์หรืออุปกรณ์บันเทิงภายในรถด้วยสัญญาณมือ
ในงาน
ในส่วนของนาฬิกา
ได้
ได้
ได้คัดเลือกผลงานบางส่วนจากผลงานของนักพัฒนา
ได้รับการเปิดตัวเป็นครั้งแรกในงาน
ไม่ต้องง้อคอมพิวเตอร์ตั้งโต๊ะอีกต่อไป
ไวเกินพอที่จะรับรู้ได้ทุกการเคลื่อนไหวปลายนิ้วในระยะตรวจจับของมัน
0.054
1
1.2
122
1256
180
18000
2015
2016
2016
400
ATAP
ATAP
Atom
Engadget
FPS
Google
Google
Google
Google
Google
Google
Google
Google
IO
IO
IO
Intel
JBL
JBL
LG
LG
LG
Leap
Motion
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Project
Qualcomm
Snapdragon
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
Soli
The
The
Urbane
Urbane
Verge
Verge
